屌你老母，啲蠓好撚煩

煩撚過蚊
蚊可以一巴車死佢
蠓難打之餘
打極都仲有

行過公園成腳都係

蠓

蠓能

藍威寶, 一噴即死, 十幾隻一齊跌落黎好爽架

噴綠色果支off 好勁, 防蚊防蠓, 藥房40幾蚊

我都有買 勁勁

果d叫柒撚蠓蠓

以為仲講緊濛

@濛

蠓應該絕種